成日話重演雨傘後期同會失民心果班賤種軍師死撚哂去邊

係屋企嘆冷氣

你點影的

今日死太多哭賤忍上面要cut budget

今日大家已經破左心理關口
防暴警有槍都未驚啦
平時唔係班左膠阻住
撚會比班廢老藍絲出黎也文也武咩

果個係鳩sir

無糧出仲同你開工?

講失民心嗰班係警犬臥底

快撚d 出老解 最驚佢唔出

馬後炮咁睇 其實首歌係救左再上禮拜既太子狗屋
太子狗屋送頭送到麻木 和勇本身都到左樽頸
今日成班師兄弟番曬黎

唔止啦 好多真心膠同冷氣軍師真係咁覺得
今時今日要歸邊既一早歸哂 咩淺黃淺藍真係得啖笑
如果因為哩d 事就轉軚 咁就唔撚係同路人啦

而家個approach 先係最正確
平時抖下 養精蓄銳
撚下黑警 等有防暴黎就退
星期六日同佢地死過

你地意見不合就打真係過分咗

一早講左埋哂位，唔係有民意反彈
街坊一呼百應屌狗就係證據

*唔會

又民意撚

咪係 係有班傻閪仲係度民意前民意後
五大訴求一日未達成哂 只要係對準政權同藍絲
唔係周街打無辜市民同搶野
根本做咩都唔會反彈

佢地唔明今次模式係唔同晒

同埋對家次次都預先誇大,老屈示威者
到示威者升級,和理非都覺得係被逼出黎
唔做都俾你屈

平時割得最快既泛民都唔割
班傻閪冷軍仲係度擔心民意
有出過去既人知道現場既情況同氣氛
根本就唔會有哩d 顧慮

黑警派卧底果部已經錯哂啦
而家無論差佬講咩都無人會信

今次係香港人同共產黨兩邊一齊攤牌
根本冇得縮冇得割

割左又點?投降可以輸一半?
傻既都知一投降之後係即刻大清算大換血

721普通市民俾人打到仆街
藍屍都屈到係兩班人衝突
和理非都頂住條氣啦

首歌我老婆第一次聽話好好聽，勁過大陸國歌